（LOL）有冇統計可以睇下法洛士世界賽勝率

好似次次出親法洛士都輸
有炮娘+豬女 9成贏

D 職業選手以為自己同普通人唔同
根本法洛士就係一隻廢角

你地睇唔明佢個作用啫
利申：我都睇唔明

理論上varus係會贏線同埋可以早期force teamfight 或者 gank

法落士係得兩件裝個時打得贏炮娘